有冇人放加力士bug +？

帶價留TG plz

垃圾都要買二手

垃圾有人承接已經怪，依家仲要求買垃圾，一於一口價$1500無議價

仲要驚俾人知自己買垃圾，所以連名都唔敢直接打

同價點解唔收Sony WF-1000XM3

呢隻垃圾都有人買